［已拉人］防暴：舉白紙嘅人你地涉嫌參與非法集結

1903 #觀塘 APM商場內有便衣警員突然表露身份截查市民，隨後防暴警察進駐商場各層並拉起封鎖線。
#公眾安全情報

1909 #觀塘 #APM
中庭有一名婆婆因手持白紙被防暴警察帶入防線。
#hk01

無人講

舉白紙就係想顯得你幾荒謬

1940 #觀塘 #APM
防暴警察收隊離開時，邊以槍指向市民方向邊後退。
#立場

真係以為自己打緊恐怖分子？

又係咁9拉

白紙危險過子彈

但呢個政權唔會理

Wow

佢地似係恐怖分子脅持人質岩d喎

你地見到未？
我地犯嘅係思想罪thoughtcrime
你就算企喺到乜都唔做佢都會搞你
不斷嘅退縮只會換黎更強烈嘅打壓

槍對白紙

仲話對等武力

不嬲
以為自己係美軍啦
打緊塔利班

仲抗爭係咪仲有期望會改變到呢個垃圾政權？

呢個政權就點都唔會理架啦 比外國媒體報下

Push

一箱白字都唔夠擋子彈

退縮 係絕對唔可以
我哋退無可退

白紙

全世界一睇就明

即係乜都唔做？
當時唔抗爭 我地唔會經歷咁多

岩岩經過apm...好多便衣 在food court
三人一張枱 拍片映大頭

推出國際

白紙革命嗎？
白紙能夠分裂國家

顛覆國家政權

班狗真係打得cs多

舉白紙都唔得
商場非法集結
班狗個腦

我抬一箱去

推

Tweet

白紙都驚 班狗有幾撚心虛

殊不知全世界都話佢地痴過ISIS

有冇英文版新聞
想Twitter

好奇一問連登仔幾時再搞遊行

拉走左最少4個啦

中計了 舉白紙就係諗住諷刺你白色恐怖 結果真係拉

白紙可以分裂國家

推上國際啦
香港警察咁落力

又有新素材推上所謂國際了

連登係平台 唔係人 你鍾意可以自己搞上黎搵人參與

以後全民舉白紙

我記得好似之前
有話到自己好似美國隊長咁

唔緊要啦，我地有泛民35+安天下

請支持泛民35+

以後禁撚哂啲白紙佢啦屌你老母

佢已經犯咗國安法話自己係美國人

一早就有槍對紙既事件發生

World is laughing at the green objects

twitter plz

有幾荒謬舉白紙會以為會無事係顯示緊黃膠帶智力有幾荒謬

Cls

tweet

Facebook d留言笑到gap gap聲

問違反邊一章. 答泄露國家機密

咁唔通咩都唔做
咁你有咩高見

俾外國睇幾荒謬都好
呢啲咪要外宣囉

ISIS都唔敢嚟
唔係驚武力
係驚佢哋嘅unexpectation

如果ISIS過嚟做大事挾持人質
啲狗隨時連人質一齊射殺
然後再補上 比家超.jpg

其實全世界冇咩地方riot police 會配真槍⋯

係

仲講咩對等武力

白紙活動要繼續做

之前真係有個德國記者 咁講

市民舉白紙 班綠狗舉晒槍
屌你老母邊個先係恐怖份子啊

一張白紙破你惡法

咩呀直頭分裂國家
好彩警察拉咗
唔係中國滅亡咗

我都記得

念力抗爭係唔會俾人拉
係表達出黎先會俾人搞

riot police度度都有 邊個會夠腥港班狗痴線
high冰上腦

你up乜？
組織下再講啦

同菲律賓D POPO一樣

咪俾人出街啦仆街

黑警日日助攻

唔退縮又比人拉
退縮又比人拉
咁時吹雞拎槍殺狗？

推 7.11-12 初選票站List出爐

我支持港區国安法，一張A4紙就可以危害到的国家安全......

我支持禁用A4紙

要帶毛語錄係身了

Tweeter.

出：送頭呀！
唔出：退縮！

又bam多件

留名

荒謬政權

好在拉左人
唔係陣間我行過比白紙隊冧左就大獲
多謝警察

白紙拉乜9

就係做埋哂D無謂野

你唔係人？你咪講緊囉

轉a3

on9死黑警唔撚死都無用

本來就係比子彈國際線
唔通你舉獨立旗就會理你咩，係為左表態同感召ㄚ嘛

強烈既進擊都只有黎換黎更強烈嘅打壓
都係果句,無槍無抗爭

大家一齊寫封信俾岳義士同其他坐緊監嘅手足好無？

舉廁紙算

之前睇YouTube,好似要5百幾張先頂到

7衝 7豬 圍住apm拉大賊？
仲未計便衣狗

連登d傻鳩仲話舉白紙無事

但今日係白紙

2032 #觀塘
大批防暴上左2樓foodcourt
大批市民比截查
並叫食緊飯嘅市民離開

唔好自我倒退 有字無字 黑色白色 無一個國家會用槍對住拎紙既人 除左腥港囉

白紙革命！！！畫面好靚！

push

我諗起madtv呢段片

班防暴好似片咁over react

你屈個盲嘅偷睇國家機密>?

黑警+狗官+太監=曱甴集團

𨳒你老母死黑警

影大頭有立場啦，洗撚便衣狗咩

根本舉條底褲都話你違返國安法la

新疆殺到黎了，邊度好笑？

同連登講依d冇用
棧俾人話5毛
佢地中意有畫面

舉白紙都出紫旗
係香港生存多一日
一日都有新鮮野突破你想像

Twitter link thx

拎張白紙可以告咩

個亞婆係恐怖分子？香港恐怖分子真係老當益壯

火影嘅小南黎

屌你老母 舉白紙 係未上分裂國家 即係用國安法拉哂佢 一定要佢地座十年 Send去Twitter 微博 屌7外國勢力

有班人唔知做咩野大叫光復香港，但明明今日係靜默舉白紙

推上Twitter

我諗起一個笑話：“某次一名男子在克里姆林宮外大叫：「史達林是白癡，是王八蛋！」結果他立刻被捕，並以侮辱共黨總書記服刑三年，洩露國家機密服刑二十年，被判合計二十三年的刑期。”

睇左9個月， 乜都睇哂啦。
因為做樣事倍功半嘅嘢俾狗拉，值咩？

我是無辜的

我聽唔到 剩係見到有班舉白紙嘅俾人拉 明明就黑警問題 手足完全無做錯

咁你想點

屌你成個傻閪咁字都未撚打好 啲狗捉你個弱智仔就真係荒謬啦

商場入面舉紫旗

值喎
真心覺得呢啲畫面反而外國會care
警暴嗰啲反而厭咗冇乜人理

Assumed 果班真係暴
有槍比人搶重得了 無計 香港係咁謊誕

啱呀。
仲話咩俾外國睇下幾荒謬。都戇撚鳩。
港共WFC。西方已經準備郁你。話鳩知你荒謬到弱智

又有堆p牌三毛同僵屍account入嚟放負blame自己人

最新：2046 舉紫旗
#hk01

2044 #觀塘 #APM
記者表示防暴警察至少帶走一男一女。
#立場

放長雙眼。
鬼佬話之你紙唔紙都一定郁鳩港共。
做埋呢啲無謂嘢一陣俾狗咬完出唔返黎，就乜仇都無得報。

2047 #觀塘 #APM
疑似有防暴警察使用個人手機拍攝私密。
#蘋果

攞左膠票都好重要㗎
鬼佬唔少左膠
睇blm就知

白紙可以傾覆國家政權
白紙好危險 香港應立法禁止使用白紙

荒謬嘅police state

舉銀紙呢？

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

ban左啦

可能5點鍾出黎示範白紙界到隻手流血 定義白紙係攻擊性武器

香港人幾時先肯武裝革命？

有炮咪會
無炮而家死左幾多個你知唔知

唔好成日講武裝啦⋯⋯
1lv點打99lv對家仲要開埋外掛

你講出嚟笑唔笑邊到有武裝

2059 APM
防暴警察擴大封鎖線驅趕記者離開。
#蛋蛋俱樂部

下次舉起雙手

蘇聯笑話

就黎呼吸都犯法

其實襲擊犬隻都係幾年起步終身封頂
支安法嘅刑期都一撚樣
反正都係一撚樣點解唔打柒啲賤畜

咁多啲行街。幫助消費囉

佢哋唔會廿四小時都有裝備㗎
佢哋有時喺車上面 如果架車突然間機件故障着火就仆街
咁樣真係好令人擔心㗎嘛

痴線

港府晚上將《港區国安法第四十三條實施細則》刊憲，明日起落實。

第43條已講述警方調查国安案件時被賦予的權力，《實施細則》以細節補充為主，參考《反恐條例》等本地法律設立機制，重點如下：

1️⃣進入處所蒐證

如有合理懷疑罪案正或準備發生，警方可向裁判官申請手令進入特定地方蒐證，緊急情況並獲助理處長授權下可不持手令進入。

2️⃣限制受調查人士離港

警方可向裁判官申請手令要求受調查人士交出旅遊證件並限制離港。受調查人士可向警務處處長或裁判官書面申請批准離港。

3️⃣凍結財產

保安局局長如合理懷疑特定財產與国安罪行有關，可發出書面指示禁止任何人處理相關財產，原訟法庭亦可將相關財產充公。

任何人如知悉或懷疑特定財產與国安罪行有關，有責任向警方披露，並不能向他人披露有關調查。

4️⃣移除信息

獲授權警務人員可要求發佈者、平或主機服務商、網絡供應商移除危害国安的訊息、限制他人獲得相關信息，或限制他人到達平台相關部分。本條合理辯解包括科技限制及第三方權益。

如有關人士未即時合作，警方可向裁判官申請手令檢取電子器材、提供身分紀錄或解密協助。

5️⃣外國、台灣政治組織提供資料

警方可透過書面通知要求外國、台灣政治組織或其代理人提交特定資料，包括在港活動、資產、收入、開支及收入來源等。

6️⃣截取通訊及秘密監察

所有相關行動須經行政長官批准，侵擾程度較低的則交由指定首長級警務處人員批准。行政長官會委任一名獨立人士作監督。

7️⃣提供資料

警方或律政司司長可向法庭申請，要求特定人士於指定時間內回答問題。

罰則

👉🏻信息發佈者無合理辯解且未遵守移除信息的指令，最高罰款10萬元及監禁1年。

👉🏻服務商無合理辯解且未遵守移除信息、限制平台或提供協助的指令，最高罰款10萬及監禁6個月。

👉🏻外國、台灣政治組織或其代理人無非可控制原因未有提供資料，最高罰款10萬元及監禁6個月。

👉🏻無合理辯解且提供虛假、不正確或不完整資料，最高罰款10萬元及監禁2年。

#香港新聞 #法律知識

popo:白紙𠝹頸可以𠝹死人
都係1+1 姐

don't know 講what

#觀塘
2108 APM白橋 至少15防暴戒備未撤退

如果食緊飯既十個有一個係藍既 都值回票價

好事來的
D狗睇到字
食得冰多

涉嫌賄賂學歷不高、無目標、體能差既死黑警去分裂國家，違反國安法

防暴警多次進入商場指手持白紙市民非法集結。

至晚上8時半左右，警方第三度進入商場，衝進美食廣場樓層，惹來在場人士不滿。警員其後舉起紫旗，警告市民涉違《國安法》，並帶走最少一男一女

蘋果tg

不如試下每日舉唔同既野,睇下邊樣野先唔違法

静默遊行都係。

見到你出嚟個時。

無 你企喺度咩都唔做都犯法

好快連呼呼都係罪

永續附件三

無知一問...手足叫光復香港...手足sss嗌時代革命又告唔告得入鄧紫旗??

垃圾黑警

白色等如光明,有光復香港嘅意思,身上有鐘功能嘅嘢代表時間,代表咗時代.
兩個行為就加埋等同反革命,即係所謂嘅光復香港 時代革命!

槍對白紙

推推推推推

呢個解釋夠哂辛苦

其實唔需要一定舉白紙 咩都可以舉架
只要係同路人 相信舉咩都可以connect到
啲狗又入唔到
唔通當街拎啲野舉下又唔得咩

你講緊依句既同時講緊自己
要殺狗好難咩？唔難呀 屋企拎把刀或者渣架小巴一野撞/插埋去夠唔夠？

香港人的確好懦弱、怕死
無，咁咪盡量搵方法抗爭
你見和理shop/lunch班和理非唔驚？驚都照出
因為驚可能之後無得再出麻

一個可以用a4紙分裂既國家係乜嘢國家

你覺得啲講歪理嘅人有咩會講唔出？！11哥就係最好嘅例子.共產黨主張寧左勿右,你了解到係咁就幾左嘅嘢都可以講得到.

一張空白嘅紙可以寫任何嘢,咁樣嘅自由已經可以觸犯反革命罪.

關咩事
你舉白紙定係光復香港都係拉你
白紙係做比全世界睇文字獄幾荒謬

比狗 ss搜到白紙係咪拉得

fufuying?

咪係 白紙勁咁多

白紙成日𠝹損手

舉白紙都有罪

好撚危險架

值唔值係由做嗰個人去講

以為自己係恐怖分子

話左啦，成日以為擦波邊好威

痴線又拉婆婆

狗官狗警

痴L線⋯
索性戒嚴啦好無

白紙⋯⋯

有人如果佢地撞到真美軍真係驚佢地驚都瀨尿, 就好似71 被插個popo, "留左好多血,有無人幫我呀?" 吊...

屌佢老母，舉白紙點非法集結

白紙煽動

仲勁過把刀

屌佢老母

仆街黑警無撚腦

Pin this la

咁樣有無得諗？

We need to go VIRAL! Fyre 依條橋有無得諗？

話晒中國四大發明之一，同火藥有得揮。

做每一件事我都想有人寫哂proposal 咁
講哂你嘅行動方案, 目的, 期望, 咁我先會去做
但一直冇乜人講每一件事做嚟做乜

#手足報料 #自行判斷
8號果位伯伯有長期病患，唔可以受刺激，麻煩各位幫手認人🙇‍♂🙇‍♂，冇名嘅話律師同議員入唔到去救人🙇‍♂🙇‍♂